「健康碼」係咪蝗語？

係咪應該叫健康證明？

黨安碼

健康Code

叫豬帶算啦

首先已經唔應該叫健康

狗帶

Barcode?
大陸人講掃碼
香港人講嘟巴曲

監控曲

監蠆碼
同監躉無分別

無應該改叫法，因為唔應該出現在香港

day1已叫送中碼/監控碼

條碼？

qr曲同巴曲喎

咁qr曲啦

yes, 人講又跟住用=變相接納蝗用語

同嘟豬一樣

死亡碼